香港人生活節奏急速，工時冠絕全球，點解偏偏配個效率咁低嘅政府？

瞓咗冇睇，四千蚊派成點？

俾鄰國影響

正常民主社會，政府都低效

所以以前一直都講小政府大市場，政府影響越小 香港先越好

只係而家又唔民主 又唔高效姐 又無民主社會好處 又無中共社會個高效 2頭唔到岸

又要日本德國咁嘅質素
但係出中國嘅人工俾你
梗係行屍走肉咁同你拖時間啦
你班度縮老細都戇撚鳩嘅